村屋上網求無限Plan

頂唔順垃圾網上行的8mb
求無限Plan, 唔要垃圾Smartone, 因為會鎖router出唔到wifi比全屋企人

你睇下你屋企收邊個台收得好先啦
收唔到你無限都冇用

CSL plan details
2部iPhone 8 plus 64Gb
unlimited DATA
5 SIMs

預繳$ 12576

Plan底: $748
計劃回贈: $20
Tunnel Fee: $18
機價回贈$11776/24=$490
出單價:
$748-$20-$490+$18=$256
Add unlimited data $150

Total monthly fee $ 406

iPhone 8出面有價有市 trade in 價 $6300

中國移動最新限時優惠, 無限通話分鐘，4.5g數據，最高支援800m

原價$198 優惠價:$138 12GB / 6gb過後有fup公平使用量,12gb 過後128kb

原價$248 優惠價:$168 任用數據/20gb過後先有fup公平使用量, 過後冇限速度

原價$398 優惠價:$238 任用數據/50gb過後先有fup公平使用量, 過後冇限速度

-轉台免$18行政費
-$168 及 $238 plan 每月送1gb大灣區漫遊數據用量

歡迎查詢-
whatsapp : 63028327 celiy
Telegram: @celiyz